﻿001	ひとつ、ふたつ、みっつ、よっつ、いつつ
002	“正”しいという五画の文字<br>線を並び変えれば…ほらっ	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0005
003	“平”和です
004	せんせー、じゃあじゃあ<br>“平”和が<br>“正”しいってこと～？
005	そう！<br>正解ですっ	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0004
006	じゃあどうして<br>王様たちはいっぱい戦ってたの～？
007	…それは	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0039
008	せんせーも戦ってたの？
009	…………
010	遊学？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0006
011	ようやくでございますね！<br>ボタン様！
012	絶え間ないワダツミ内での戦も<br>一旦は落ち着きを見せた…<br>ボタン、お前の尽力のおかげだ
013	いえ、私は…
014	ワダツミ王家に仕える巫女一族として<br>見聞を広める必要があろう
015	お母さんもボタンくらいの歳には<br>一人立ちして島を一周したものよ？
016	お父様、お母様…<br>そんな、よろしいのでしょうか…？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0001
017	ボタン様には幼き頃から<br>外国の物語の読み聞かせを<br>毎晩ねだられたものです
018	ばあや…
019	ボタンが海の向こうへ<br>想いを馳せていた気持ちは<br>わかっているつもりだ
020	お前が呼び出す“サムライ”が<br>屈強な異国の騎士であるのも<br>その憧れからだろう？
021	は、はい…	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0004
022	バベル大陸への船は<br>グリードダイクの交易船のみ<br>二か月に一本しかないわ
023	見上げた空はいつも晴天<br>星々を見送るのはいつも私
024	その星を追う旅立ちの日は近づいていた
025	オオ？　正義の巫女様の登場だ！
026	ふふっ<br>お昼から酒盛りですか？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0007
027	ありがたいことに<br>仕事がありませんぜ！
028	我々がこうして飲めるのも<br>平和に導いてくださった<br>巫女様のおかげでしょう！
029	聞きましたよボタン様！<br>やっと島の外に出られるんですって!?
030	そりゃめでてえや！<br>平和になったらいつかは、って<br>言ってましたもんね!!
031	あ、あの、それなんですけど…	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0001
032	帰ってきたら<br>土産話<br>聞かせてくださいよ！
033	あの、実は
034	…………お断わり<br>してきたんです
035	ワダツミが好きですから	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0007
036	へえ～
037	お父様やお母様が言われることも<br>わかるんですよ？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0005
038	理解のある娘だねぇ
039	王家に仕える巫女は<br>呪術を用いて人々に安寧をもたらすべし…<br>ワダツミの教えで人々を救うべし…
040	大陸への遊学に行けば<br>その理想に近づくことができる<br>ということも…
041	行けばいいじゃないの
042	かわいい生徒たちがいますし…<br>お父様もお母様も、ばあやも<br>私がいなくなったら寂しがります	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0016
043	兵士の皆さんも<br>あんな風に飲んだくれていては<br>目が離せませんよ	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0030
044	それに、おばちゃんのお店が<br>すごく落ち着くんです<br>ワダツミの工芸品に囲まれて…
045	そんなこと言ってるけどねアンタ
046	今日店に来てからアンタが手に取るモン<br>ぜ～んぶ、外国のモンじゃないの
047	あ、ううう	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0029
048	海の向こうに行きゃあさ<br>もっと色んなモンが待ってんだよ？
049	…
050	アンタの夢はなんだっけ？
051	おばちゃぁん、今言わせるんですか…？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0013
052	いつも言ってたじゃないか
053	…
054	世界、平和…です
055	（世界が平和でありますように、と）
056	（世界中の皆さんがきっと<br>平和を祈っている<br>幸せを願っている…）
057	（そんな人たちと出会って<br>お話をして、繋がって…<br>大地を知り、見知らぬ人々を識って…）
058	（皆さんと“家族”のようになれば…<br>家族との穏やかな生活を過ごせれば…<br>それだけを祈って…でも…）
059	（見渡す限り<br>広すぎる水平線の向こうに<br>かすんで見える広大な大陸）
060	（私の正しさは<br>本当に正しく認められるのでしょうか…？）
061	（果てのない世界<br>正解を探して、探して…）
062	見つけた
063	？
064	捜したよ	VO_ikasa.ikasa_sys_0002
065	…！<br>…あなたは	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0003
066	正義の巫女サマの<br>遊学護衛騎士サマ	VO_ikasa.ikasa_sys_0005
067	…………イカサ
068	ボタン<br>キミを迎えに来たんだ	VO_ikasa.ikasa_sys_0001
069	迎えに…？	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0006
070	ひとつ、見渡す限り水平線<br>ふたつ、憧れ夢の大陸へ<br>みっつ、背後に平和な故郷
071	…!?
072	せんせー！<br>おべんきょ<br>がんばってねー！
073	巫女様！<br>ワダツミは任せてくださいよ!!
074	さっさと行っちまいなよっ！<br>世界を平和にしておいで～！
075	…みな、さん
076	ボタン、体には気をつけるのよ…！
077	やだ、お母様…泣かないでください<br>今生の別れでもありませんし…	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0029
078	そうよね…ええ、そうね
079	ボタン様…<br>念願を叶えられたこと<br>自分のことのように嬉しく…ウウッ
080	ばあやまで…<br>おおげさですよ…っ
081	行ってこい、ボタン
082	お父様…………
083	よっつ<br>同じ夢見た騎士がお供で
084	いつつ、見上げた今の空は？
085	いい、天気です…！	VO_fuelie_fuelie-b.fuelie_sys_0007
086	漫遊道中異常なし	VO_ikasa.ikasa_sys_0004
087	もう一度言うよボタン<br>キミを迎えに来たんだ	VO_ikasa.ikasa_sys_0001
088	────さあ、正解は？
089	見上げた星空のすべてが<br>降り注いでくるなんて<br>思いもしなかった
